買實金

有冇ching, 買開實金，去邊間買比較好

lpm

恆生/中銀/kitco